[56k未足夠]美國90歲阿伯用10k usd登報投訴AT&T網速太慢

阿伯本人

登報內容

香港代表

個阿伯用左超過半世紀同一間電訊公司

諗諗下
如果3台D苦主籌旗一人一百
條數分分鐘可以登幾日蘋果頭版屌鎖速

諗得過